對付黑警深藍絲 (和理非、鍵盤戰士最啱）

黑警求其講句嘢，班深藍就深信不疑。
呢個世界除左權威性人格，仲有奴隸性人格，明知自己唔叻發唔到達，就去順從有權威的人士，將自己放埋落同一group，令到自己都好似變得好強大咁，但實際只係班權貴的門前卒，佢哋無當過你係自己人啊！

為咗令班深藍收聲，唔好係fb同佢哋做無謂的口舌之爭（其實又殘體字，又無logic，又無grammar，真係唔知佢哋做乜) ，一於喪放黑警做過嘅圖同gif去反駁佢，係洗板式咁留，洗到睇唔翻佢本身個cm呀！除咗睇，要善用report功能，記住係要report埋俾fb啊！

而家武勇並唔係最好策略，經過咗咁長時間嘅抗爭，班黑警已經熟習咗個模式，只要搵班深藍言論助攻，佢哋就好心安理得、理所當然咁再用更強大的暴力去對待示威者。

講咗咁耐Be Water，我哋嘅模式唔可以再默守成規，要好似水咁流動，用多啲唔同嘅方法去做。

1. 同看更講新年唔會再派利是。（credit黃埔街坊)
2. 留意黑店名單，唔好但求就手，要良心消費。
3. 時時警覺，我知攰係會令人警覺性降低，但係想做衝衝仔，都要睇周圍。
4. 罷工。你望吓你隔離個扮工同事，應該會學到點翻工得嚟其實係罷緊工。
5. 圍繞「討論」。(credit黃埔街坊）
6. 先禮後兵。（credit深水埗婆婆）講啲嘢等佢以為你讀佢，最後一句才致命一擊，個種感受成世都記得。不過上咗年紀的人講先最有效果。

睇新聞睇到火滾，可能會有啲凌亂。
和理非，核爆都唔割。
我知上述方案未必係最好，但如果我知，場運動一早完咗啦。歡迎補充。